[lihkg力量]有冇巴打知邊到有air jacket第二代

用緊6s
係咪連芒貼都唔洗痴

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

十連成功都未有人覆到我

十連po又唔見啲人連倒
我都唔知 幫你推吓

Aj其實有咩好用，咁貴

Apple 無咩

屌 成三個個apple user 係到
都無人答到樓豬

Apple Sunion有冇呀

咩黎

去日本旅行順便買

AJ 日版先有mon貼喎
不過聽聞行貨都好似爭取到

註：用緊7+ AJ

新果款喎

點分第一代同第二代
有冇圖睇下